\section{Geräteumfang}
  \begin{minipage}{0.25\textwidth}
    \begin{itemize}
      \item Gravimeter
      \item Standschale
      \item Koffer
      \item Batterie
      \item Beipackzettel
    \end{itemize}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.75\textwidth}
    \begin{figure}[H]
      \centering
      \includegraphics[width=0.65\linewidth]{bilder/img_gravimeter.tex}
    \end{figure}
  \end{minipage}
\vspace{-2cm}

\section{Bedienung}
  \begin{itemize}
    \item Vorbereitung
    \begin{itemize}
      \item Kontrolle, ob Feststellschraube angezogen (nach rechts fest)
      \item Gerät aus dem Gehäuse nehmen und Verbindung mit der Batterie bestehen
      lassen
      \item Gerät über den Kippschalter einschalten
    \end{itemize}
    \item Messroutine
    \begin{itemize}
      \item Standschale wackelfrei auf den Boden stellen $\rightarrow$ Unterlage des Gravimeters
      \item Gravimeter austarieren - zunächst durch Verschieben des Geräts, erst da-
      nach über die Stellschrauben bis beide Libellen eingepegelt sind \textbf{(!! Gerät
      nicht erschüttern !!)}
      \item Feststellschraube der Feder lösen
      \item Zeiger durch das Okular beobachten, Messrad so lange (langsam) drehen,
      bis der Zeiger auf 3 stehenbleibt
      \item Feder mittels Feststellschraube arretieren
      \item Wert auf Skala in Kombination mit Messrad ablesen
    \end{itemize}
  \end{itemize}

\section{Zu Beachten}
  \begin{itemize}
    \item Ist das Gerät austariert und die Feder frei, müssen großartige Erschütterungen oder gar das grobe Berühren des Gravimeters vermieden werden!
    \item Die Batterie dient einer gewissen Temperaturstabilität innerhalb des Geräts, das selbst eine interne und altersschwache Batterie besitzt - also nicht abklemmen!
    \item Die Konfiguration des Aufbaus sollte über ein Profil beibehalten werden!
  \end{itemize}